點解唔拆d 哥爾夫球場用黎起樓？

上水嗰d 19 哥爾夫球場浪費晒d 地
有幾多人享用到？
拆撚晒佢起樓起醫院起其他運動設施
係咪好過用一萬億十幾廿年填海？